裝修意見

我覺得裝修停一停會好啲，因為人地有保險，裝修完佢地最多俾墊低費，同埋而家由街頭抗爭加多咗社區原素。
會有人話我係民意L，不過你哋諗下，開到花係因為街坊會撚埋一分，無咗佢地做單檔，手足俾狗咬得仲快。
我覺得而家係文宣當裝飾，穩定咗大眾認識先，黨鐵就俾佢自己做empty R。

唔好ON9啦5毛

買過保險未呀

CLAIM過1次

下次都加你保費啦

你未續保點加保費呀，你唔知咩叫合約？ on99

出年咪加啦ON99
死5毛